覺唔覺得話左立國安圔之後，日日班人係度鳩up, 日日諗點強姦你

日日政府班人鳩up無成本
好似諗緊點強姦你
日日都舞黎舞去
但已經無人出聲或者出左聲都無用
Sad